monster算唔算神作?

有咩神過佢

來自新世界

20世界少年好睇咁多

依家d點會識

無返三十歲都未聽過啦

魔殺?
我記得有條友好似叫古利馬，最鍾意唔知咩超人，最後比人用指甲鉗狂剪指甲，跟著死埋

唔算
其實後段幾爛尾
不過作畫真係頂級

幾好睇

喱套野系日本成為左心理學既教材。

算

最尾果話 約翰個笑容而家諗起都仲心寒緊

我體內的怪物已經長的這麼大了

個尾咁垃圾

後面感覺冇野好寫, 草草就收左尾

點會唔算

你老母就垃圾

唔記得個尾係點
有冇人講下

全部童話書都好痴線
仲有個 和平之神

好正

未睇過
睇漫畫 okay?

個人鐘意20世紀少年多D...

睇下我 睇下我
我身體入面既怪物越黎越大啦

危險調查員睇過未?

睇果陣幾緊張
但係睇完每次都諗唔番個故事細節
只係大概記得係講d 咩